【母愛氾濫】姚樂怡為4歲囡囡賀生日 44歲契媽佘詩曼陪畫花面

姚樂怡和圈外老公吳俊匡結婚7年，育有獨生女Gaibe（乳名小雞髀），為慶祝女兒昨日踏入4歲，姚樂怡幫囡囡搞生日派對，「七魔女」成員佘詩曼和湯盈盈都有出席，身為契媽的阿佘，更在面上畫了雪人公仔彩繪，化身大細路，與「蝴蝶」契女鬥可愛。
姚樂怡留言祝囡囡生日快樂：「冬至Baby #小雞髀 噚日生日party好開心，多謝好多朋友、契媽佘佘要開工都趕過嚟，Love U All，小雞髀同朋友仔玩超開心，尤其切蛋糕小朋友邊食邊攞糖糖好可愛。」
湯盈盈帶兩女出席生日會，大女錢凱晴（Alyssa）越大越似老竇錢嘉樂，細女錢凱琪（Kassidy）就好嗲媽咪，不過兩姐妹都沒在面上畫彩繪，不知是否怕醜呢！陳敏之留言祝小雞髀：「Happy Birthday Gaibe 」。

連登女兒又搶fo

錢家基因

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

77又無得俾媽咪攬

你搞到我諗起呢張相

錢家樂真係好似傻強

寒戰3可以搵佢做boss
人物設定係同鄉黑勾結 想搶國貨城個一哥位既副處長

雖然佢第一集已經出現過仲死撚左

Thx for sharing

冇人想知

點解人地個女得意咁多

越大越易錢家樂

77其實幾得意，女大十八變既